點把 Xp我的最愛資料夾 轉到Win10用

過住我使用Xp時備份我的最愛 都係直由把整個 我的最愛資料夾 由C drive 直接 copy & paste 到 D drive .到他日 Format 後再由 D drive 直接 copy & paste 到C drive .

而現在使用Win10後 因找不到 我的最愛。 請問我應把 此 資料夾放到那裏？

你講緊browser既bookmark?

想係 win10 用翻係 Xp 我的最愛 資料夾內所有bookmark

因我目前 部腦死咗 所以不能用把所有bookmark 滙出一個 HTML

Xp嗰陣匯出嘅係htm file?

你想import去邊個瀏覽器?
你放返入 [system drive]:\Users\[Username]\Favorites
EDGE可以import到

點解樓主D中文咁怪

Kilaiwin10pro

樓主駛唔駛開咁多個post

changed